新武器對付黑警 必睇

九成popo都沈迷賭博

下次買物資 買大量［ M巾］俾前線手足

整濕佢 一塊一塊掉佢老味

佢地賭波賭馬六合彩 全部逢賭必輸

佢地真係多得得地唔少

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推到全世界都知

你地咁樣做....
同清朝當時
叫堆女人露出陰部對抗洋人火器有咩分別...？

對方依家真槍實彈呀
你話依家重係掉雞蛋年代就冇所謂姐

邏輯並不相同
現時用磚 又真係會令佢地痛咩？

我志在心理戰

各有各做

咁可以準備埋大量中国国旗，睇下邊個激動衝出嚟打你就係公安

因為香港警察係會踢旗

On9，咪咁幼稚啦，黑警會驚m巾？

隨便屌 唔割席
有冇更好提議？用槍還擊？

各有各做姐 一個賭仔兜口兜面撻塊巾落黎
佢有咩感受？

咪係，on99，樓主呢啲連冷氣軍師都稱唔上，提出埋啲無用嘅白痴建議

你知唔知佢地有幾多人成身賭債
唔知問下身邊啲財仔啦

其實都有諗過 身邊有女性話佢嚟緊m
特別暴躁
成日想就咁痴條成塊血既m巾俾黑警

冇一定年紀 唔會明白一條巾 對一個賭仔既影響

直接玩屎啦

必輸唔使有m?

點解唔用挪威臭魚

最好你落到場分到班速龍咩年紀喇
記住見到有一定年紀既速龍同防暴先做野啊
落到場實有時間比你慢慢揀target

M巾+豬血